所有無出中大既人，聽日一定要罷工！而且將積落既怨氣同無力感爆發係曱甴身上！工

聽日，所有人升級！
一定要！

推

你地唔好再等英雄黎喇！拎起你身邊有用既物資，走去街上，自己就成為英雄！

林鄭+癲狗，離L嗮譜！

銅鑼灣7點sogo ok!?

11.13 大罷工！
唔好再被罷喇！自己既工就自己sick leave一日！
你甘唔甘心香港人比林奠同黑警笑住黎打你？打你既屋企人同仔女？

聽日！我地街頭見！

好！各區都做